★why 700 rise?

因為你

消息帶動轉向，其他股跟炒

因為股王回歸

Becoz of U

Y u here

快D入700 下個月400

🚬🐉

EM?